今日就係美股閪冧之日！！！

我宣佈 股災來臨！！

連登仔準備好輸身家未

唉
你不如收一收皮

十點半再屌你一獲

又黎

一陣就恐慌性拋售

閱

你老味又jer住晒

樓豬又撚

等我走哂d股票先
樓主一向好準
好人一生平安

我都係入財經台想睇正經POST，點知你條小 Jer jer 又係 list fing 下 fing 下。

有邊日唔係股災

唱淡就岩啦

原諒我殘體

太密喇你D POST

日日開呢啲po你實有一日中架，屌你老母

向上冧

你點知的

慳d啦你好撚煩啊
想學人做燈神就收工啦
係人都知個市會升洗你燈

向上回調確認

今晚開市，樓主：

阿婆同我講

再嘈就祝你贏錢錢

狼來了直至2047？

驚閪連登仔買咩我就買咩

日日準時派膠

個brake 好好收。

3月果d 冇brake 咁跌，應該唔會再見到
支燭插深少少都馬上抽返上去。

大龍市，驚閪！

通常呢D時間,大部份散戶掛哂追蹤止賺,去到差唔多時間有大戶沽貨就骨牌式咁插

你有道理
再加埋程式交易止蝕盤

驗腦未

你唔係麵神，彈開啦

今日咪跌緊囉
高開大陰燭落呀

如果唔閪冧，你去驗腦？

傻淡將會戰勝歸來！！

驗眼未？

閪冧咗喇喎
暴跌17點

美股一片紅 屍橫遍野

麵仔我偶像喔

閃！崩！

又係你條撚屌

你兩隻色換錯左？

All in sqqq 未？

樓主出嚟啦，今日真係跌喇

樓主已深潛 此post已完

今日有陣燶味 唔通真係股joy

樓主沽空未

跌啦，閃崩咁跌90%，我掃貨

又中